[走資撚入] 有無巴打試過用 Caxton?

要BNO + 銀行戶口用結單
好難

要用 residential address 登記

同埋申請卡要俾 £10
Please have your debit card ready, a minimum of £10 must be loaded to receive the card.

唔肯定
睇下有無甚他巴打答到你